有冇得限制用啲人atm嘅時間

有2部atm機，左右2部都各排5人，咁我排左邊atm第2位。dllm右邊5個人都用完，人都走埋，但係我美面條友都仲未用完
有冇得限制一張卡最多可用2分鐘，同一張卡插入時間相差最少五分鐘

同一個畫面玩3分鐘自動食卡

入卡開始每個畫面倒數15秒

中銀atm每個畫面操作30秒

無用嫁 拎返張卡出嚟再插過就得

屌啲閪人都唔明點解可以搞咁耐，尤其是啲阿姨。每次排atm都排男人後面。

一定要揀條最少女人排緊既隊黎排

諗起存款機
班仆街可以霸半個鐘入成袋錢
後面排隊入小小果啲就慘

旋轉形排隊好啲

最好就幾多部機都好 只有一條隊

呢點好緊要